有冇人陪我傾下計

如題 開解下我/開解下你
想要可以tg傾
連登有愛

肥仔

你話我 ？

你會害人

愛你呀 bb

你可唔可以鈎住我個心？

我好人nigga

?.?

但你個名

詩

白咭人士

fake c

我變左藍詩

c9 成屍etc

Shut up!
唔好再講真詩花名

咩

惡詩

守護我
我係隻迷途嘅小羔羊

有冇人傾計

Me

隨時standby

想傾咩？

#heh 愛你啊清

冇 我啱啱失戀

清若是真心愛我我才能感覺到

真心愛你。就像父母的愛一樣
唔係情侶既愛啊

因咩事？

BB 但我唔知你邊個

我之前失戀 搞到自己好忙麻醉自己等自己唔好諗 同埋每日寫日記 比分自己 有諗起佢就低分 冇諗就高分 第一日0分 兩個月後move on左100分

成個世界得佢一個 唔識上進 同時又做好多野hurt到佢

今日啱啱好第一個星期 我改變緊希望可以挽回佢

講笑。唔愛你

但我愛上你了

請支持朴初瓏

唔鐘意

咁快唔愛我

你要接受你不是朴的事實 擁抱自己

每個人都有學習既對像
分得清楚就得

我怕你變左精神病患所以提醒你 不過不要緊 我愛真正的你

精神病既其中一點係認知障礙
你覺得我有既我都唔會反駁你
但係我冇

刺蝟效應啊清
你認識真正既我 可能就會討厭我

就算中學被人排斥嘅人我都會be fd
有人比人憎有佢原因 但我想佢都想有人愛佢 可以話我大愛左膠

no comment, your choice

有乜大計

學緊結他 仲有10幾日就生日 希望可以彈一首歌比佢 even生日歌

咪又係係佢既世界轉

唔同 學結他會識到新fd 就算冇 結他都算自己興趣只不過一直冇動力

搞到我都想學。不過都係唔好。要好多時間

我就係好多時間 call me廢青

你覺得自學有冇可能 好多chord好似好難

啱啱學drmfsltd 淨係記都好難
冇野冇可能 只要唔放棄 幾年後你就覺得冇乜野ps.我係咁睇

十日時間。你已經玩完

彈俾我聽就可以準備一年

我努力！！別打沉我
記我都要記生日歌

可惜不是情侶的愛

我已經很高興 你呢

真的嗎

如果愛你有時間限制 我希望是10000年

我唔係基 唔洗咁愛我

我冇所謂 反正不是情侶的愛

=.=

基=異
同等

練結他去了

哦

仲有冇人

仲有我

你個TG呢

得閒可以搵我
冇比我啲icon呃到

就咁睇你係巴打
好高興認識你